同屋企人鬧完交 冇地方去

又係你
咩區呀

沙田邊度？近既借個尿袋比你頂住先

去網吧，我請

翻去之後唔好再講政治野
佢地講乜都唔好嬲
小不忍則亂大謀

利申 用左5年慢慢將深藍爸媽變左淺黃

有冇地方開24 叫人拎電袋比你啦

厚面皮啲番屋企拎銀包尿袋先啦 依到有人話幫你都唔知赴唔赴約好

網吧？

有房多， 但我在TKO 。 沙田無網吧？

有網吧都冇用 樓主冇錢

去麥當勞坐住先，有啲有插頭免費提供叉電
咪試下問有冇人肯借充電綫俾你
直接話電話冇咩電
電話好重要
點解連銀包都冇拿！
幾大？
巴？絲？

協青社 西灣河

等等你銀包都唔攞 咁咪連證件都無

留個tg 儘量幫你

去朋友屋企？

有無機會頂到聽朝

樓主 呢啲嘢要深耕細作 放長線釣大魚
唔好同佢哋硬碰

利申，雨傘開始播種
而加老母鬧林鄭大聲過我

兄弟姊妹
Fd 呢？

住你附近吖，想點幫？

快

其實我地， 有無東西可幫你？

你應該充電先？ （ 回家回充電？ ） 定m 記充？

加油頂住牙，因為聽朝要反工出唔到來幫你

等天光番mos burger坐

Tg:easttiuenggay

真係搵唔到的話，7-11唔係可以叉電㗎咩？

要租

用android 定iOS?

幾十蚊，PayMe 你？

有無銀行？過住比你先

想買線俾你啫

直接聯絡我

社工here, 有冇野幫到你？

樓主搵到叉電未？

我直接係沙田book酒店比你。你自己上去拎房

返屋企真係唔好講政治
立場唔同好容易破壞感情
(前幾日啱啱同個冇立場嘅friend討論都差啲吊柒佢)

幾好呀，加油

你一蚊都無又無證件真係好難搞呀
真心有鎖匙就返屋企拎返銀包先啦

21號未能上街
想捐物資
觀塘區
Please help

係邊呀 沙田柚
Tg fungggggggg

公海有谷 直接聯絡佢地吧

唔通睇一個人唔通訓街咩
快啲啦

無証件不能check in

你覺得一個戰友重要啲定物資重要？

佢係咪驚你係鬼？

Sorry
新手上路
啱啱先識用telegram
求教

佢乜都無做過
我鬼唔鬼都影響唔到佢

咁固執做乜
你聯絡我先 我或者可以幫你揾到住宿

或者你聯絡下其他人

返屋企,準備好哂離家既野先再走

唔好凍親餓親自己唔該 就算唔住酒店都要食飽著暖 有需要就出聲

有冇野要，
我都算近。

如果入到屯門要地方休息就tg我啦

Thanks 大大

不如你講下你需要咩睇到我都緊張埋一份

入唔到

我都係絲，我可以陪你

如果真係唔想我地唔勉強，因為呢個post 上左熱門，我地要推721 d post 上嚟

你訓一晚酒店好過訓街啦
今晚比你訓街！聽晚呢？後晚呢？

member]留多次言唔覆就訓啦，我係絲，唔識用tg，有需要就第一城麥當勞借少少錢俾你飲杯野食個包捱左今晚先[/member]

第乜撚野一城阿，人地住屯門阿。

一城有24hr M

都冇咩嘅。

我都講咗幾次
始終乜都無點離家出走
我都試過離家出走一定要執定衫褲日用品銀包證件 如果唔係要洗多好多錢

黎唔黎瀝源村
我有尿袋借

你個名

佢個名

咪就係，唔熟屯門就咪出聲啦
On 99

推到上熱門係因為好多人關心你，我地一個都不能少

樓主不是已經，回了： 找到地方+ 充電了

同佢講改咗期呀 星期日

出外靠朋友，加上依d時勢實會有人肯幫你既

樓主有電未，有需要五分鐘可以出黎麥記比電你

我頭先試左得呀

..........你燒腳皮喎

改咗期啦，我都想去撐警，唯有21號去啦，大家21號一齊去撐警愛香港

喂薯條，我知你而家啖氣係難吞落去。但都返左屋企先。捱得過今晚，之後又點呢？

要走都執齊野先走啦。

其實我都睇唔明

一時沙田

又有人話屯門

但頭先不是話找到地方了？

如果有需要 出聲 可以比個尿袋你 錢方面都唔係問題 不過我係屯門個邊 所以你睇下點先 最緊要伶返d證件先

痴線... 笑死

如需支援 我都可以幫幫手

我都唔知幫左先

笑撚死我

我可以online訂洒店，你去瞓一晚。瞓醒先算啦。你無証件check in唔到，不過我相信會有巴絲幫你嘅。唔好講錢呀麻煩呀嗰啲啦。每個人都會有困難嘅時刻，第二日你幫返第二個咪得囉。

沙田區絲打
BTW認真，需要食物飲品可以出聲
住嘅俾你住都唔會覺得安全

你個名好難比到信心人woe ching

燒我自己既姐

證件都無講乜都無用
樣衰衰返去話執嘢走啦

唔驚
搵唔到地方去冷靜等天光
搵商場叉電 再上嚟 實有人幫手
無嘅我幫手出錢租塊瓦住

要改返個名先

早知唔起底啦
笑撚到停唔到

無改錯名

人呢？

去m記坐下啦有冷氣又有水拎

依家等緊你個食評啊

去到商場嗎？

佢係咪步行由沙田行去西灣河

屌，點會放心去人屋企瞓呀
我都真係有位畀佢瞓，不過佢放心我都唔放心

巴打好叻

有兩個方案
一個就係死死地氣返去
但同時行厚黑學路線
唔同佢地嘈 唔意氣用事
然後食佢地用佢地既
扮係深藍
問佢地攞錢話捐比撐警組織
真係要拎啲撐警傳單比佢地睇
佢地唔攞就屌佢地唔肯為香港出一分力
然後走去買物資比前線同路人
呢個係忍辱負重既選擇

另一個路線就搬出黎
可能你會唔駛谷住谷住但就會面對經濟問題
要睇下你本身經濟能力

印度巴真係令我呢個憂鬱的晚上再現笑容

push最好同區有人可以幫樓主

真係好撚好笑

so sad

你就算幫人book埋酒店比埋錢 人地都冇身份證係身 點check in

我一起底都笑咗本身仲喊緊

改左無24

求指教

召喚沙田巴絲幫手

唯有飛的出去 之後幫佢登記完再返歸

M記坐通頂喇

tg 我goaheadhk

樓主麻煩報個平安

你唔好訓街得唔得

好波

比人趕出門口既第三日

樓主 我係絲

你係邊 我黎陪你啦 擔心你啊

可以急症室
証件後補

明白了無事

大唔大波

咁撚熱仲暖身！？

On9翻去屌你老母啦

咁惡做咩喎

摺埋啦屌你老母

認真小小啦

如果我係當事人
唔知點解我會好想KEEP住呢40蚊既愛

我係城門河附近 無電既可以借個隨差比你既

同肚餓煮個面你食一樣，循例講下姐

我都住沙田圍附近 有咩須要即管開聲 我有排都未瞓

有咩需要出聲
大家都係同路人
支持你呀！

走啦 好撚失禮啊你

無野

係屋企門口等
等屋企人出門口果陣死死地氣返入屋
都係一個方法
忍到就忍啦 一定好多說話聽
由佢地講唔出聲

係門口樓梯坐緊

同意

係咪今日未打飛機呀？自己入廁所打飛機啦，9唔搭8

連登有愛

btw香港01咪諗住偷圖我屌你老母

睇POST都感動 香港人真係好有愛
一定要承傳落去保護香港

有電未呀？擲埋個尿袋落部汽水機度俾佢啦～～

[member返屋企好好休息先有力氣721副本[/member]

大圍m記係咪24？

重係原村嗎？我落緊來

開心晒！

個個區既巴絲都會幫到就幫既

如有需要，我可以比錢訂洒店，你可以幫忙checkin同陪下佢，樓主無証件不能自己checkin。

大家都只可以有限度咁物質上支援你
但係你今晚最需要係調整自己思緒
諗清楚之後要點做
就算你有份正職
要自己租樓都唔容易
最起碼你點都要返屋企執走重要物品
加油祝一切順利

巴打沙角咪有24 m記！

都係燒腳皮先

離家出走 以後都唔好番去
睇佢地驚唔驚
終有一日會穩你

大圍友 如果聽朝仲未攪掂陪我食個早餐啦

店晒！！

使乜衝出屋架
下次係屋企掟野
佢仲驚過你

你不如搞掂今晚休息地方先再算

我帶左電同線，你要嗎？

絲打需唔需要更換嘅衫褲
聽日翻仲無屋企翻我可以比啲你

屋企人係藍絲梗係食撚盡佢d水啦
好似我地去民建聯食20蚊蛇齋餅咁

搵到地方未？

m記？

舊嘅腳皮唔燒 新嘅腳皮點嚟

最好拎把刀斬砧板
嚇到佢賴屎

留tg入$比你

樓主話得先得

暫時三餐應該唔成問題～ 應該係要諗住

樓主仲洗唔洗差電 唔港我就番屋企了

你係邊啊 擔心你

出面隨時落雨，你乜都無，就算訓m記
點叫人放心

少角有冷氣正呀

聽日得閒

小心啲喇...

沙m好多人訓緊

其實我有間studio仔 睇你介唔介意啦

過來沙m喇，門口等你。

如果要找地方訓，可以比你做廳長，聽日2pm前要離開。

等你5分鐘，無人問就訓。

除咗幫助樓主之外
燒腳皮呢單嘢點都要跟進一下

Fungggggggg

參考下我個post

當然，如果樓主有需要，我可以上 浩tails dog com訂房，剛剛check完有房。

笑到仆街

同我食都得架喎
利申沙田柚

媾女？

組團食早餐

咁你自己小心啦

由得樓主喇，我哋 Keep 住 Follow

係啊附近啊

我失眠 當係陪下我 好無

就快變狗公帖了

有冇咩係急需要？
遮？外套？

利申：沙田柚

咁我回家休息

樓主一話自己係靚女⋯⋯

店

連登只有人妖，想太多

我由隔離post覆你覆到呢個post你都無理過我

咁就掂～

樓主應該離遠望到個P牌仔成個變態毒撚咁所以

你應該去左個到先有得差，個到安全。

燒腳皮點解？

我都係沙田圍友，有需要可tg我！我係絲

唔係沙田友但都會過嚟，因為沙田友好高汁，真係咬撚住shk 成個星期

咁你過黎陪我啦巴打
利申：巴打

廿年沙田人

絲打你先搵個地方休息吓先，同埋夜晚晚真喺要注意自己安全，無辦法真喺認下低威先啦，唔好理佢地點講，佢有佢講你有你做，喺啱嘅事以後佢地就會明白，唔洗急於一時

可以上我度瞓

附近我都可以送個尿袋比你
可惜唔係

唔好咁衝動啦 我都同屋企嘈
但仲未plan好搬屋 因為搵唔到工

@beagoodpersonhaha
可以一齊食個早餐

我可唔可以上你度瞓

我都想有冇得燒腳皮

星期六果場改期呀
好似話何律師佢地話天氣唔好，唔想大家病

屋企過嚟好近

我訓喇 你自己小心啦

真係要地方休息既話你tg我啦

有間套房可以比你住到我租得出

只係希望你第時有能力可以幫番其他同路人

幾柒都拎返身分證同銀包先 一陣俾狗逗仲衰啊

Tg la

咩事，個個小朋友離家出走晒

我都係葵青友 互加 tg 當識個 Friend @goaheadhk

沙田 大圍人 唔識用TG既癈中
申：巴打

樓主咁多位巴打加我，我加唔晒
連登有愛，小妹TG：Lookatthestarr

上*

屌我都係沙田圍 岩岩仲落左街買魚蛋食
早啲睇到就好 幫你唔到sorry
一係你去7-11睇下有無尿袋借

聽日去主要係吹下冷氣

樓主仲掂唔掂啊 係咪有人陪緊架喇 仲有冇咩需要啊

一起底笑撚死

你要唔要尿袋啊 如果要我拎落m記比你
我係絲 有咩需要出聲！沙田友

小心至上

上黎啦

你係咪之前tg谷話俾人趕出門口個個

好邪惡

葵青極深藍，好羨慕沙田友

樓主已經找到商場充電

有咩唔好亂揾所謂嘅社工
除非係非常信得過

喂，屌你老母我扮下小妹咁撚多人加我TG嘅喂

我都係廢中，tg其實好簡單，we connect 年青人

收到風樓主訓係床到開po

沙田友高質，我本身係大埔友，因自己開 Studio 後搬左去個邊工廈。
再深藍都好，都有連儂牆，都有自己友

你地真係好仆街

連登有愛

Btw 巴打係studio住埋？

返屋企啦

連登有愛
你之後點算

係呀，唔好告發我呀，我熱愛工作！有大貓貓陪

巴打碌鳩有幾大，好想同你格劍

真係18區遍地開花，加tg
咁樣出去返去都有個伴

又嚟，一陣又好多熱心人衝出嚟啵... 老老實實您有冇朋友或姊妹呀，再唔係真係返屋企喇，避得一時，避唔到一世，養好個神 21 號仲需要您架

咪住先兩位疑似巴打加咗我
我話係男人，佢哋都係講721有咩交流下
BTW我良好市民黎，參加720㗎

唔好嬲
唔通好多人加你TG傾腳皮？

樓主可唔可以加我tg傾

Ok wo

轉地方坐啦
唔需要交代自己喺邊㗎
諗下有乜物資需要
大家可以放低畀你唔使交收

巴打留個tg可以？有野想請教

同佢講，淨係對燒腳皮有興趣

點解你會有一個咁大膽嘅想法
燒腳皮

就咁決定喇，小心啲喇

返屋企啦 遲早都要返
不如早些少返好過啦

自己一個坐樓梯要小心啲呀
入返商場呀m記好啲喎 有啲咩事都有cam有保安

agger 如果我地質疑你就唔會去到咁多頁啦，你去第2到坐啦，唔好曝露位置，安全為上

30幾個

好多人屋企都係咁
U are not alone
btw 需要地方出聲

樓主需要人幫手嗎 我有big J

做乜係咁針住我

威水都叫對得住啲腳皮

第一個有食蟹諗法既人既後代

不如轉個地方坐好嗎？一個人半夜坐呢啲地方不太安全吧。

收嗲啦我未出聲幾時到你個契弟講野

講到明要幫你跟進㗎嘛

多謝第一次有人咁關心我

年資耐過你個p牌仔咁囉

我都好關心你，巴打屎眼痕唔痕？
我可以幫幫手令到你無咁痕

佢都唔識？
拯救到樓主之後
即刻就要跟進佢燒腳皮嗰單嘢

訓訓下教會自己r可能生蟲
巴打有心

我諗冇得說服㗎啦
係人性問題

以後唔好同佢地講咁多嘢
一係有能力就搬出去
冇就當屋企係酒店咁住啦

妖, 搵到差電未? 原來同村

一齊燒腳皮啦自由閪

樓主 你仲後生 返屋企住啦

咁就試到你，燒腳皮又撩屎眼

膠post係咁嫁啦

怕你奶我屎眼

腳皮唔爭氣，又薄無枕我累事

咁你小心啲呀
一聽到啲腳步聲 奇怪聲好走定先
女仔人家自己一個半夜係街真係好危險
記住5分鐘就上黎報平安呀

我成日夜晚返屋企遇到癡線佬撩 好恐怖

真心求教學 宜家每日試緊扮中立 向個深藍親戚陰啲陰啲咁鬧政府

媽呀好撚變態，幻想到咁
我試過女話幫我咁做我都接受唔到

肯定係office撚

得啦得啦多左啦

佢咁膠，你想幾多版啊？

咪撚就係

你叫人露肉自己又唔露左先
學咩人回post

所以而家咪要跟進囉
等緊佢食評，不過國難當前

唔好交代自己係邊
怕你自己一個有危險！
一個女仔夜晚行黎行去
真係要小心

我係佢老母

媽咪比錢我買頭盔

屌估唔到我咁樣都引到兩個人黎撚
唔阻你地講正經野 走先

呢個村唔太怕, 有保安巡樓, 無乜陌生人, 治安算好

仲諗住買個靚啲嘅鉗俾你批腳皮

樓豬 記得有危險要走 去m記起碼叫做安全 我建議你咁做 後樓梯唔算係好選擇

人地要燒

自己小心就好

怕係怕會有人別有用心
專登揾樓主
你都知d藍屍
癲架
一個女仔好危險

記得記得 安全至上 真係擔心架

暫時冇需要？ 樓上有沙田絲打可以幫你喎

加油

天差唔多光啦，去食個m記就好返去好好休息，訓完再諗其他嘢

大家唔好再覆 留咗名先 我估樓主有咩事會上黎講
主力推返7.21啲post先 得返一日咋

無事頂得住就好,
屋企野, 過左啖氣, 先認句錯就算, 唔好硬頂, 唔著數
深紅係無得正面衝突, 我屋企都係咁, 盡量唔傾政治野, 免得嗌交

兄弟 如果有需要可以隨時出聲

利申隆亨柚

你哋班人真係可愛到一個點！
721街上見！

連登堅有愛
打破了以往連登只有狗公既定律
巴打比左個好好既示範
連登巴絲WE CONNECT

自己小心啲。返屋企好啲，咪叫佢哋開門，就算佢唔開都冇得瞓 ～ 要懲罰吓佢哋！

明白

訓咗？

連登真係好有愛

有GUTS

我屋企人都比TVB洗左腦

好彩我自己一個住

上黎我屋企
利申絲 唔係sheshe

屋企可以借個地方比你休息，
巴打有需要tg yeungsing

你睇下之後返唔返去啦，我有個單位可以借你住幾日，起碼叫有瓦遮頭，有得沖涼差電

條件：星期日你一定要出去有需要就搵我啦

Tg:lolo9527

龍亨街市有冇豬肉佬？

沙角商場有叉電位 又有24麥記 尚算安全
大家沙田圍友加油

7.21 齊上齊落

去我屋企

幾大？有經濟能力咪返去拎野跟住走人

我屋企3房 名城
自己住
真有需要出聲
但我都要考慮

一樣，雖然兩老唔係深藍，但之前都係中立遊離派，宜家老母會快過我睇哂d post，未講已經知

用盡ig fb sc wts airdrop 香土仲有街貼宣傳721呀!!

721 最後灣仔見 ! !
「全部同我將push改做721灣仔見」! ! !
唔準再推再Push

大力文宣宣傳721 plz !

我老母係淺黃，初時見衝立會講做多咗，同佢講好多後，會問點解無回應，轉睇其他台

同問
我都係

返去齊裝再出黎

問咩

我依家最大問題係冇錢開飯
利申：學生

有邊度可以去

下次帶銀包先走

+1

點做到？？

㩒錯

黎我到啦

返左去未
港島區巴打表示好羨慕沙田友

得閒就報個平安啦

雨傘佢成日唔明我點解出去瞓街
佢覺得好危險
我就帶佢去金鍾俾佢睇下佔領者有幾和平理性
一大學畢業幫屋企裝有線

我自己覺得最critical 係我一直好有耐性教佢用smart phone
佢後尾話想玩facebook
我即刻幫佢申請
仲like哂蘋果 日月報 有線既fb page
蘋果收錢即刻幫佢課金
佢一聽人講fake news 我即刻同佢fact check
盡哂孝子本份架

我就好彩 全家都黃
我同我媽深黃
細佬係黃
阿爸偏黃

有咩需要 我拎比你

推

我老母早排喺facebook睇到倪匡個訪問
深深被吸引
我幫佢subscribe 咗港台個channel
點知佢睇睇下竟然走咗去聽老燒
而加晚晚唔係老燒就李慧玲

結論：搵啲啱佢哋年齡層既channel俾佢哋

幫push

薯條娘娘

公屋唔係有得任差嫁咩

你近邊度？

衝動到咁衝都要有智慧喎
btw而家點？

我都係沙田友

留個tg比我

想養你

@a102602

都明白好辛苦
支持住，價值觀的改變要慢慢來

有咩幫到手就出聲

[721]敵我分析, 後續戰略改變, 分工及改善建議

想知有Apple pay可以點做？

你菊花有幾大先？

只要有銀行戶口+是但一張信用卡就開到payme

樓主而家點

利伸: 以前住沙x邨

巴定絲
絲=我屋企
巴=？？

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

圖書館。

返去，但執齊嘢，搬走

撐

巴 冇錢開飯
啱啱有位巴打PayMe比左錢我但係個帳號停用左

冇咗好耐啦

而家咩情況有咩需要

沙田幫唔到 葵青區可以

灣仔

公屋任差

安全就好 好好照顧自己之後先有力出黎

肚痛可以瞓幾晚嘅咩